Gidle 入面其實係咪得Minnie(米妮)係清泉？

輕醜：唔洗多講 大家知咩事
美廷：好靚女 但比人爆同仔仔去日本旅行 原Blackpink第五人比人YG 踢左
雨琦：之前比人爆佢開個微博Ac 係咁like d同門師兄妹d haters嘅留言 之後即刻Del ac扮冇野 同埋護旗
Sure: 身材管理一般 韓文又唔太掂 出道兩年實力仲係麻麻 對上一次同英妹Yuna同台比人處刑 仲搵藉口扮忙
小娟：冇咩大問題 除左分part分自己勁多 sure得4秒（雖然可以話係Sure自己抵死）

心痛米妮

以前係泰國骨場見過minnie

Minnie係一個好好嘅女仔

米妮做愛勁

淨係撐泰國人民呢樣已經

真係搵唔到缺點

同Wendy差唔多